
                      La verdad es que me ha gustado mucho la película, puedo decir que es muy buena y es entretenida, yo no se porque la gente dice que es pesima, al contrario, tiene el nivel de la primera hasta la quinta entrega (si observas las peliculas podras ver que tienen el mismo nivel), algo que no me gusto de la pelicula, fueron los 30 primeros minutos de la pelicula, los actores parecian de tv y sus actuaciones eran pesimas, otra cosa fue el guión porque al guionista y al director se les olvidaron ciertas partes de la pelicula, me valdria verga si durara 2 horas, yo esperaba ver a Adam :v pero si fue, otra cosa que no me gusto fueron laas 2 primeras trampas ya que tienen poca creatividad y lo que menos me gusto de la pelicula fue que no le aporta nada al titulo, osea el titulo es (en Perú o en otros paises) "Jigsaw: el juego continua" pero la verdad es que la pelicula no centra a Jigsaw, sino centra a las victimas en los juegos macabros y lo de "el juego continua" es solo publicidad, es entretenida, esta al nivel de la 1 hasta la 5 y me parecio buena.
        
            